<resources>

    <string name="help_headline">Hilfe &#38; Wissenswertes</string>

    <string name="help_login_info_text">Du bist mit der E-Mail-Adresse %1$s angemeldet.</string>
    <string name="help_logout_info_text">Du bist nicht angemeldet.</string>

    <string name="help_legal_headline">Rechtliches</string>
    <string name="help_legal_terms_of_use">Nutzungsbedingungen &#38; Haftungsausschluss</string>

    <string name="help_feedback_headline">Deine Meinung</string>
    <string name="help_feedback_playstore">Bewerte uns</string>
    <string name="help_feedback_googleplus">Gebe Feedback oder mache Vorschläge</string>

    <string name="help_about_headline">Über die ShareWiFi-App</string>
    <string name="help_about_version">%1$s</string>
    <string name="help_about_restart_info_tour">Info-Tour erneut aufrufen</string>
    <string name="help_about_faq">Fragen &#38; Antworten</string>

    <!-- FAQ -->

    <string name="help_q1">Was bietet ShareWiFi?</string>
    <string name="help_a1"><b>Automatisches Verbinden mit Hotspots auf der ganzen Welt</b>
        Du hast keine Lust mehr manuell Deine Geräte mit Hotspot-Netzen zu verbinden? Super, denn ShareWiFi verbindet Dich mit automatisch mit
        öffentlichen Hotspots. Es sei denn Du deaktivierst diese Funktion über unsere Einstellung.\n
        \n
        <b>Individuelles Teilen von WLAN-Verbindungsdaten</b>
        Du bekommst Besuch, der Dein Internet mitbenutzen will? Kein Problem, teile Dein Netz ganz einfach mit wem Du willst.
        Dein Passwort bleibt unsichtbar. Die Geräte deiner Freunde verbinden sich anschließend danke ShareWiFi automatisch.
        Das Teilen kannst Du jederzeit wieder rückgängig machen.\n
        \n
        <b>Einmal verbunden, überall verbunden</b>
        Du hast keine Lust Dich immer und immer wieder auf verschiedenen Geräten (Handy, Tablet, Laptop, ...)
        wieder und wieder mit WLAN-Netzen zu verbinden? Mit ShareWiFi verbindest Du eines Deiner Geräte einmalig, den Rest erledigen wir für Dich.</string>

    <string name="help_q2">Wie kann das Teilen von Netzen beschränkt werden?</string>
    <string name="help_a2">ShareWiFi teilt niemals ein Netz automatisch. Du kannst stets bestimmen, mit welchen Geräten oder Personen geteilt werden soll.\n
        \n
        ShareWiFi beherrscht folgende Arten ein Netz zu teilen:\n
        &#8226; <b>Teilen nur mit Deinen Geräten</b>\n Damit erhalten alle Geräte die WLAN-Verbindungsdaten, auf denen Du eingeloggt bist.
        &#8226; <b>Teilen nur ausgewählten Nutzern</b> Damit erhalten alle von Dir ausgewählten Nutzer die WLAN-Verbindungsdaten.\n
        &#8226; <b>Teilen nur der gesamten Welt</b> Damit erhält jeder die von Dir geteilten WLAN-Verbindungsdaten.\n
        \n
        <b>Ganz wichtig, Du darfst Netze nur mit Zustimmung des Netzinhabers/Betreibers teilen. Andernfalls verstößt Du gegen unsere <![CDATA[<a href="">Nutzungsbedingungen</a>]]>.</b></string>

    <string name="help_q3">Was passiert, wenn ich ein Netz teile?</string>
    <string name="help_a3">In diesem Fall werden die WLAN-Verbindungsdaten verschlüsselt auf unseren Server übertragen und dort verschlüsselt gespeichert.
        Anschließend werden die Daten dekodiert und mit dem Schlüsselpaar ein jeden Geräts verschlüsselt, welches Du mit dem Teilen implizit ausgewählt hast.
        Diese erneut verschlüsselten Verbindungsdaten werden dann auf diese Geräte übertragen. Auf dem Gerät angekommen, werden Sie in den WLAN-Netz-Speicher
        von Android eingetragen. Wird die ShareWiFi-App geschlossen, werden zuvor alle Netze wieder entfernt. Andernfalls könnte das Teilen nicht zuverlässig
        rückgängig gemacht werden.</string>

</resources>